明天早上係米=> 侵侵鬥拜登,有無直播??

明天早上係米=> 侵侵鬥拜登,有無直播??

youtube大把

係米係邊個國家出產嘅米

香港就明珠台，外國就大把媒體都有直播，係香港時間30號早上9點